成班政治潔癖，我p牌仔入嚟屌我

依家同你玩泥沙啊？

港鐵不合作要顧打工仔感受
癱機場要顧遊客感受

上街買觀星筆比人打，告
612比人爆頭棍打吸氣
721元朗返屋企比人教仔
811無埋隻眼
邊個顧我地感受？

機場咁成功都可以咁多人內訌
你地係未要光復香港㗎？
核彈都唔割得個講字？
自己人都未包容到你包咩容旅客啊

咁和平你返屋企睇班狗官記者招待會食花生啦

成班遊客撚，班旅客含撚啦
佢返到去笑9你傻仔玩泥沙咋

錯字，幫遊客含撚啦

我多謝連仔更新覺得係正確做法好支持
所以班政治潔癖入嚟屌9我p牌仔未

不要說推 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做